訓左無睇，聽日和你飛機場集會係咪無左？

朋友send俾我

//機管局證實，為維持離境旅客登機過程及客運大樓運作暢順，未來三日早上 6 時至晚上 11 時 59 分期間，只有持有效機票，或 24 小時內離港的登機證以及有效護照的離境旅客，以及持有証件的機場員工，才可進入一號客運大樓離境大堂旅客登記行段。//

去接機啊
唔係去check in 大堂
冇影響

好想空姐坐爆機場

接機大堂okay

入得咩？要有登機證先入得喎
唔想俾狗抄牌

想俾空姐瘋狂接機

兩個唔同地方

收到晒

我都唔係好明
上次明明都係喺Terminal 1
嘅離境大堂坐

咪就係，離境大堂都無人！
可能想呃我呢啲港豬以為無所以唔去！

接機係5/f arrival hall
佢講緊7/f departure hall
應該唔會影響到接機

想問巴士離境大堂落點行返去入境？

一號客運大樓離境大堂指邊到先?
大把人未係櫃台CHECK IN 都唔會有登機證下?

Online check in
雖然可能有人係無

落巴士直接搭lift到入境

認真絕對唔可以舉五星紅旗，請幫忙推POST

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎

唔知有冇人同我一樣
我會online check in
但冇一次真係會print or save 低
次次都係拎Passport去櫃台等地勤比張登機證出黎

離境大堂唔去得
接機大堂可以
但據聞今次無人申請不反對通知書

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤